{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101996995/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 반집업 풀오버 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの商品番号FW23 / 323Y51AY2Rはストライプパターンがカジュアルなムードを加えるカーディガンです。 このカーディガンはハーフジップアップデザインで、うちあわせによってタートルネック、カラーネックなど様々なスタイルで演出できます。 デニム素材のパンツやスカートと一緒にデイリーに着用しやすいです。 この製品の表地はアクリル45%、ポリエステル30%、ナイロン25%で構成されており、洗濯方法は必ずドライクリーニングをお勧めします。 また、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要であり、外部摩擦によるほつれ現象も発生することがあるので注意してください。 付属物(毛)が着脱可能な場合は、洗濯前に取り外して洗濯してください。 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意し、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時の注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出時に注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このカーディガンはストライプパターンがカジュアルなムードを加えたデザインです。"
        },
        {
            "question": "どのようなスタイルで演出できますか？",
            "answer": "このカーディガンはハーフジップアップデザインで、タートルネックやカラーネックなど様々なスタイルで演出できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアイテムと合わせやすいですか？",
            "answer": "このカーディガンはデニム素材のパンツやスカートと一緒にデイリーに着用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの表地はアクリル45%、ポリエステル30%、ナイロン25%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの洗濯方法はドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの特徴的な注意点はありますか？",
            "answer": "このカーディガンは摩擦により毛羽立ちが発生することがあり、外部摩擦によるほつれ現象も起こることがあります。また、金属による皮膚アレルギーや色移りの恐れがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの付属物は取り外せますか？",
            "answer": "付属物(毛)が着脱可能な場合は、洗濯前に取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは暖房器具の近くに置いても良いですか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置くと問題が発生する可能性があるため、置かないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌に影響を与える可能性はありますか？",
            "answer": "このカーディガンは白系の製品に色移りする恐れがあるため、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりする可能性があります。外出時には注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの保管方法はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 529
    }
}